[逆權抗爭]商場地鐵不准狗進入 如有犯者即係默許你帶寵物

有冇諗過點解商場同地鐵popo唔入得?
mark低邊個商場同地鐵站係俾popo入
即係准帶寵物啦 (好似貶低咗啲動物)